點解啲小巴佬咁鐘意唔開冷氣

佢地知唔撚知唔焗得又易暈車浪既人幾撚辛苦

佢地慳得就慳者

點解地鐵月台咁撚焗就真

唔開都算 ，個窗開唔到既

一入地鐵站個人就覺得好焗好唔舒服
仆街港鐵係唔係慳撚到咁

因為小巴司機多數都係死廢中

係 有幾次頂唔順直頭叫佢開

個人認為綠色線9成冇冷氣

大把紅van唔開

上環都係

開左冷氣部車無咁好力（好似係）

呢樣我明, 架車舊左閂冷氣行好力好多
但小巴佬開幾隻窗都好呀嘛,
樓上都有講有啲都開唔到, 架車又chok...又焗
如果有人唔舒服真係分分鐘嘔

隨時準備爆seed

以前有D小巴,巴士唔開冷氣但可以自由開大大隻窗好拿爽
不過依家俾我都唔開窗,空氣差到咁

最撚仆街係D司機唔開冷氣, 乘客D窗又開唔到,
個司機就淨係開佢自己果隻窗

一齊焗